Grammar一問

有d passive voice 同preposition phrase既用法唔係好明 有冇英文達人可以教下我

原句
Ireland will expand office space in anticipation of Brexit windfall

如果我轉用passive voice

Office space will be expanded(by Ireland) in anticipation of windfall

咁會唔會錯grammar 因為係ireland anticipates 唔係 office space anticipates

Many thanks!!

Push

如果寫做

In anticipating brexit windfall, office space will be expanded by Ireland 係咪先叫錯呀

留名學野 推

我唔知呢d 點叫
係咪叫dangling modifiers

我想知in anticipation of 呢種句子 係咪都好似dangling modifiers 咁要跟返正確既subject

唔知grammar有冇錯,

但用Ireland做主語有啲唔清楚, 你係指政府定地產商???

Brexit windfall, 如果冇上文輔助都有點1999

office space 好似係用increase, add, office先用expand (唔肯定)

愚見以為:

XXX will build up more offices in Ireland in anticipation of increased demand due to Brexit.

In anticipation of increased demand for office space in Ireland due to Brexit, XXX will build up more offices in the country.

個例句我隨便搵
我知你咁寫一定無錯
但我想知 可唔可以用passive voice

grammar就冇錯嘅
不過睇落呢度用passive voice就好似唔係good English

呢句應該係想講Ireland要做咩應對Brexit
個重點喺Ireland而唔係office度

再者就咁office開頭就會唔清楚係咩office space (irish/british/hsbc's?)